所有藍絲恐襲都係你班阻膠做成（包括所謂fa）

之前的士藍絲恐襲撞斷女仔腳，都係你地救佢，佢仲收到52萬！

謀殺冇後果，詐死就有fa、其他左膠保護，完事有大筆錢，破窗效應出現！

太古藍絲恐襲都係你地阻膠做成！

邊有咁多阻膠
的士佬單野根本無人真正阻到神獸
太古又係 好多手足連口罩都無出手私了
已經好落力執左好耐

啲阻膠用手擋住神獸保護的士佬

互屌冇意思

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

依編文唔係我寫既 但樓豬寫得好中
而家正正係對家製造絕望出黎
目的係要和理非絕望
絕望係政權制造出黎
係蘇聯用開既方法

大家睇完覺得好 幫手forward比和理非睇
Fb ig Twitter SMS Whatsapp TG Line
用盡所有渠道比和理非知
人多就唔驚

唔屌醒佢地會更多人遇襲

話口未完，筲箕灣 耀東邨